褲之晚餐

咖喱雞槌
豉油王煎蝦

屌 依家出嚟 等返碗飯比我

想屌個咖喱

你去台灣啦

心情差

屌咖哩會整傷條鳩

我啊佳 今日心情好撚曳

佳仔幾時心情好肯去台灣

正到
食剩唔好掉call 我呀

幾時請我食飯
唔係爆你大獲
你所有秘密我都知

變左咖喱味鳩

食晒了34

賣相吸引